[突發] 疑似匡智復康巴士內，兩名弱智人士自稱三合會成員

一個痙攣 一個唐氏綜合症
我睇完成條片都唔知呢兩個病人跟邊度 d字頭亂鳩晒

iMOM

你講野小心d好

乜呢啲黑社會收人唔會考吓佢智力先嘅咩?

樓主做乜post自己啲院友出嚟

10/10

我認得其中一個係火武

隊嘢隊到咁？

因為之前係小欖果陣已經睇唔順眼佢地好耐

華文華武？

點解樓主會同佢地一齊係架巴士入面

收人唔會有智力下限架，唔係邊會人手肯去做下欄嘢？

後面果個好似講野正正常常咁 但d內容又係鳩既

好有紋路地講d鳩野出黎
係咁問人跟邊 關你撚事咩

好似張家輝

ON撚99 仆街死啦去